（轉）黑警為左蝦條乜都爆曬！

自己睇

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

女仔隻眼點會係臥底做，係狗狗射布袋彈啊

Dklm

會唔會係25指示比目標黑警射邊個

扮釣放流言小心

推

push

721 811 818

好難確認真偽
我覺得假假地

P仔，完！

好流

表面上抹黑黑警，暗地裡話唔係黑警開槍射盲個女仔

小心呢隻P牌仔

???